觀塘駿業街，好多工人整緊電燈柱cam

大家小心

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

唔係話唔信你
俾張相來睇下都好

利申，觀塘返工lunch 時唔見

剛剛有

係咪包保鮮紙咋？
觀塘站前幾日都已經包左

絲打你決定好未呢？
講左去？拒絕左唔去？
我想話班巴絲咁嬲都係因為你居然考慮講唔講而唔係考慮去唔去

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局